我女朋友今日生日~！

話說我女朋友 今日生日
但佢好少朋友
唔知各位巴絲可唔可同佢講聲生日快樂
等佢可以有一個溫馨嘅生日

我條女都係今日生日
咁岩既巴打

我女朋友又係

我今日生日

我女朋友都今曰生日喎

我女朋友19號生日，仲有5日

我都生日

我sp都今日生日喎

生日快樂呀

我都今日生日，可唔可叫你女朋友同我講聲生日快樂

關我撚事

生快

禮呀屌你老母蝗狗

( Show Blocked User - 辛會妍 )

咪又係雞